jame harden 其實無做錯 屌佢都on9

佢又唔係華人 關佢撚事咩 佢做運動員緊係利益行先 佢又無話支持香港警察 咁都有得屌

你話香港人養佢就話姐

Jame harden

都唔知佢有心定無意
諗住喺度單單打打

樓主曲線抽插

運動員緊係利益行先

所以佢無錯

岩牙

佢大部分球迷都係支那，佢有得揀？

佢而家大陸吸粉吸到仆街

夏登同志

咁撚班黑鬼來講 佢數一數二靚仔

WTF

Kobe先叫靚仔

邊撚度靚仔

你又唔係黑人 識撚咩

差好多同harden. Harden係見咁多黑人中 最靚隻眼

sor

屌唔撚係講真下嗎
笑到仆街

佢無做錯到，比多樣野世界抽插支那

真 我研究黑人好耐

HARDEN根本就係仆街
打波專走步博大霧, 如果唔係NBA夾埋捧佢上位, 佢點打?
佢根本份人就係依附權勢

有d似拉登唔能係講笑

多fans有L用咩
黎緊嗰季唔播火箭波啦